［豬扒食家］樂仔生涯拍過詩詠巧音伊汶雨雯，結婚終於遇到女神

余文樂與公開戀情近一年的女友王棠云（Sarah）結婚，今日在IG上載結婚照，與大家分享新婚的喜悅心情。其實樂仔過往與多位圈中人拍拖，包括當年拍攝港台劇集《青春@Y2K》時，曾跟唐詩詠拍拖，分手後遇上盧巧音，可惜這段「姊弟戀」並未被外間看好，分手後再搭上黃伊汶及吳雨霏，仍未能開花結果。

直至去年12月，樂仔終於在網上承認與28歲台灣藝人王棠云（Sarah）拍拖，Sarah爸爸王東生有「皮帶大王」之稱，她可算是富二代。樂仔與Sarah亦愛得癡纏，不時上載拍拖照。

終於識食搵返個靚老婆

唔係仲有小儀咩

台妹

果然重口味

唐詩詠都算係靚女啦，係同盧巧音拍完拖先開始愛𡁻扒啫

盧巧音以前都唔差啦⋯⋯雖然依家個樣好似白粉婆

黃伊汶超正

who is number three?so ugly

李宗偉？

係新娘?